近排動物台越來越小學雞

成撚日推埋啲乜鳩五等分屌你老母 套嘢同偽戀呢啲狗屎垃圾差唔多 垃𨳊圾 然後班fgo狗打撚曬飛機又乜艾蕾對波乜伊絲塔我老婆 大佬你娶老婆死去感情台 要波死去波台 咪撚污染動物台
幾時先有番啲何謂真物嘅高汁討論

咩係動物台

你入緊呢個咪動物台

口噏話要真物嗰條撚樣咪又係做現充溝女

先唔理上進養0lai有冇女
佢講嘅嘢符合動物台 夠毒夠嘔心夠on9同埋符合毒撚所諗嘅思維
我相信佢好快會變翻單身毒撚 我相信佢

Agger

禾想要真物

今季刀劍神域真係世界第一
啲fgo廚打少陣j啦a1副廠都上到神台
感動的是冇人睇支那艦屄

叫上進

刀劍咪又係得個公廁

刀劍世界第一la

好過fgo

ching ho ball

你快d動用動物台台主權力屌9班月豬

台豬is牙井

你咪第二把交椅 牙井已經冇用了
係時候你上

第二把交耳係神父

神父

55

我屌樓豬老母而家我女朋友日日都睇5等分你係唔順超屌你老母

你老母全家都小學雞 你條女雞黎咋 唔柒順block9我啊
自己對號入座自爆仲咁臭串 食屎大？所以話動物台小學雞越黎越多